
                      No se porque la critican como mala película, si quieres ver una pelicula entretenida intrigante y con un final que no esperas esta es una buena opciòn. Creo que se critica por que hay cosas que carecen de sentido y las los escenarios son muy recurrentes, pero y que¿ acaso la ciencia Ficcion no trata de eso? De cosas imaginarias? Yo la recomiendo, hace mucho que no me intrigaba tanto una pelicla
        
            